 Класс string являеться классом из Стандартной Библиотеки C++.
Класс определяется в заголовочном файле <string>, и имя string, подобно cout, принадлежит пространству имен std. Чтобы строка заголовок <string>.  
Чтобы программа могла исползовать класс string,нужно просто в соответсвующей строке
перед string добавить std::, std::string.В таком случае компилятор понимает что string находиться
в Стандартном Библиотеке C++ в пространстве имен std,определяет что делат класс string и переходит к его 
выполнению.
 
